國定殺戮日 - 香港 (The Purge - Hong Kong)

很可惜 這不是電影

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

唉

Cool.

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！